L’Alien présente une exosquelette d’une rigueur remarquable, orné de verrues sombres et semblant craquelé en certains endroits, et ses antennes, autrefois droites et vibrantes, sont maintenant courbées et frissonnantes, typiques des Ædif avançant en âge.
